點先可以令自己有安全感多啲

冇安全感真係好辛苦

咪撚出嚟害人啦屌

個樣夠安全

打多幾份工搵錢，一來忙就冇時間亂諗嘢，二來多幾個錢傍身到時就算得自己一個都唔驚生活唔到

明

你仲有時間開post諗咁多即係唔夠忙

講咗方法俾你聽你又唔做，但你又開post問點先令自己有安全感

結論：庸人自擾